第一日返工有咩需要注意？

人生第一份工，大家有咩見議畀小弟

勿扯旗

記得帶夠錢

買打西餅

嗌灌湯餃

去雪櫃睇下有無奶

Mark實女同事 有機會就拉入廁所屌

除褲俾女同事睇吓你條J有幾長

記得翻工

唔係散水先要咩

第一日就要揾到邊個最大波